<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Weeks | Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/category/weeks/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/category/weeks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Weeks</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Weeks</title>
      <link>http://localhost:1313/category/weeks/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе (1-7 апреля)</title>
      <link>http://localhost:1313/post/week2/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/week2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;путь-начинающего-программиста&#34;&gt;Путь начинающего программиста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я начал читать одну из двух книг, о которых рассказывал в предыдущем посте. Мне очень нравится её оформление и как автор передаёт информаицю. Он показывает примеры алгоритмов на простых вещах, из-за чего работа кода становится максимально понятной.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;дни-рождения&#34;&gt;Дни рождения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На этой неделе было много дней рождений моих близких друзей. Я проводил время с удовольствием и в приятной компании. Благодаря таким мероприятиям я смог познакомится с новыми, классными людьми.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;отдых&#34;&gt;Отдых&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на моё хобби в виде компьютерных игр, из-за всех меропряитий и дел я на какое-то время отдалился от игр. Всю неделю я находился в каких-либо движениях, и так получалось, что дома я только спал, но в ближайшее время я хочу вернутся к своему увлечению.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;итоги&#34;&gt;Итоги&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Таким образом, неделя была очень активной и энергичной. Днём я решал дела по учёбе, а вечером гулял с друзьями и проводил время с удовольствием. Посмотрим, какой выдастся следующая неделя.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе (11-17 марта)</title>
      <link>http://localhost:1313/post/week1/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/week1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;путь-начинающего-программиста&#34;&gt;Путь начинающего программиста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Мне очень интересна сфера IT и непосредственно само программирование. Я начал изучать C++, но понял, что помимо информации из университета мне нужно что-то ещё, поэтому я приобрёл две книги, которые должны дать мне много полезной и интересной информации.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;планы-и-целы&#34;&gt;Планы и целы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Помимо достижения своей цели в IT направлении, нужно помнить и про повседневную жизнь. Я не забываю встречатсья с друзьями и классно проводить с ними время. Так же очень классно гулять по ночному городу. Ночью на улице минимум людей и шума. Ты можешь наслаждаться чистым воздухом и спокойствием. Это повзоляет очистить голову и побыть на едине с собой.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;увлечение-помимо-программирования&#34;&gt;Увлечение помимо программирования&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Программирование - это круто, но помимо этого у меня есть и другое хобби, а именно компьютерные игры. Я люблю уделить пару часиков и поиграть в любимые игры. Это отвлекает от какой-то повседневной суеты и перезаряжает тебя, что даёт ещё большую мотивацию на продуктивную работу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;итоги&#34;&gt;Итоги&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Таким образом, неделя прошла не только с удовольсвтием, но и с пользой. Сделал много дел как по учёбе, так и по домашним делам. Посмторим, что принесёт мне следующая неделя.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
